到底情侶之間互相同大家講自己喺邊係咪正常？

我都估唔到自己會po感情問題上連燈問
一直做緊cd rom
但我真係想知係咪我要求太多
想知大家平時係點

最近同女朋友嘈交
因為成日唔知佢喺邊度
Signal又好幾個鐘都唔覆我一次
我話我都知佢可能好忙
我只係想佢要去邊度用幾秒講聲我知

例如出門口坐巴士 返到公司咪同我講聲
之後佢就可以專心做嘢
我又唔使心掛掛
起碼等我知道佢安全到步
同佢傾過幾次
有時好似得過且過咁應承咗我
但第過兩日又打回原型
仲話我逼佢交功課...

想問下大家到底互相話大家知喺邊係咪正常要求？

正常
唔正常

謝謝你睇晒

講自己係邊好正常呀

好過你乜都唔講
分手果陣就砌你生豬肉先啦

正常呀

利申 a0

約左人去街會講
但返左公司唔會特別講

普通朋友問我係邊我都會照直講
除非叫緊雞

你老母叫你報自己係邊係咪正常？

你問得好密？

橋就我度

好煩

唔係呀 我都驚問到口臭
我只係想佢返到出門同返到公司講聲
Lunch咪話聲我知出去食飯

但佢話有時食好西咪話我知
其他冇咩特別就唔講啦
但都唔係我concern個位

未見過男人好似你咁撚麻煩

平時返工出門口, 返到公司同食lunch呢d真係無謂講
又唔係約左人出街玩

我就覺得返工呢啲每日必去嘅地方就唔需要特登講，除非出去同fd出街就講聲去邊 有邊個 咁會令你放心啲，加上佢未同你拍拖嘅之前都係自己返工放工，都應該唔會有咩危險報告行蹤只係for比對方知同咩人一齊出緊街，比對方信任，而唔係普通落街食個飯都要講，再諗遠啲係拍緊拖先會有呢種儀式感，到第時結咗婚你會唔會日日要另一半報告自己去邊呢？

其實中家都咁大個人，唔想係邊都交代清楚
你咁好似當人細路女咁

咁大個人都要比你管住

我時不時都落樓下做下運動
但我有時冇講
我諗住咁佢唔講我都唔講啦
佢又會話返我唔話佢知...

我估個個人都唔同
女朋友有冇講過佢為咩唔咁做？
因為有時純粹你自己心掛掛
女朋友可能都唔明點解下下要同你講自己係邊

我本身個人都係咁 好少同人交代 覺得都無咩特別 所以唔會同對方講

去夜街就話姐
返公司 放lunch 收工 返屋企都要講？
我老母都唔會問咁多啦

星座撚：想問聲你咩星座？

你搵個接受到你呢個要求嘅人啦
我就覺得你好煩，但總有人唔覺煩

唔係正唔正常嘅問題

係大家有無顧大家感受嘅問題

感情唔可以下下都攞 " 正常 " 嚟做指標

返工就無謂講嘅，約fd出街先會講

不過樓主要求都唔算過份嘅，有啲女人癲起上嚟，直頭要接FaceTime報到

知嚟做咩

不嬲都會講，一係責任，二係習慣，三係將心比己
叫佢唔好用負面情緒去諗你係CHECK住佢定唔信佢
只係求個安心，定時上一上水，知道大家平安姐
我同男朋友無論返工定放假，出門口/返到屋企都會講
好舒服喎，會唔會係你地段關係本身出現其他問題？

番工每日都果個時間
你做運動係咪星期一至五每日某個特定時間做?

恆常返工嗰d 唔講都無問題嘅 呢d 位你都咁緊張嘅話 會令對方覺得你唔信任佢

咁又唔係... 我係有時放工好攰會去跑下步

諗落都煩，返工打卡咩

感建分

但其實我唔開心個位係
我提過幾次唔開心
但佢都好似冇放喺心上咁
應承完都會打回原型...
我又唔會佢唔記得講一兩次就捉住嚟講
真係好忙咪事後話我知好忙冇講 咁囉
但我提過幾次佢都冇放過喺心度
就越積越唔開心

報到會令人感到煩擾同不信任
你想知佢安唔安全 求奇揾啲垃圾野講下 佢覆你咪者係未死囉

我女朋友都好忙知佢忙乜無同我講 有時我都會唔開心

正常 但係想講咪講唔會迫 都冇得迫

但其實佢早晨晚安有時都唔會同我講
佢係睇手機突然好眼瞓就會瞓咗先
之後我會成晚搵唔到佢直至第朝
我講返唔想咁佢就會話咁我真係好眼瞓呀嘛

AGGER
其實好講雙方既信任同覺得邊種相處方式舒服,冇話唔正常定唔正常
但你要求既報到频率都有D CHUR
你對自己定你女朋友冇信心?

打咩卡丫
以為咁樣佢就唔會偷雞？
你越綁佢佢越反叛

咪咁多戀愛方程式啦,你覺得有問題就走,就係咁簡單
係邊都唔講得自己諗啦

但有時我講完垃圾嘢 佢會幾個鐘都唔覆
我真係唔知可以點。。。
跟住我會事後先知佢原來出咗出面幫同事買嘢
我只係想佢中途抽幾秒話聲我知

24小時要mon實你不如綁個電子腳鐐比佢啦

咁撚麻煩

屙屎屙尿使唔使同你

返工啊，做緊野，放工啦
同朋友出街
係屋企hea緊
用幾秒講一講好難？

每日報幾十次個用意係咩先？

就係為左所謂嘅「安全感」?

喂又誇張咗
緊係唔使啦
講緊佢離開屋企
或者離開公司出一出去我想知啫
真係唔係要佢寫小說咁講每分每秒。。。

第幾次拍拖？

咁又冇幾十次。。。返工 lunch 放工 最多計埋同frd出街同返到屋企 都係5次啫

你話離開公司又要講
咁開會成兩三粒鐘覆唔撚到你又講唔講？

返屋企有嘢做一兩個鐘唔reply你又講唔講？

根本你只係對自己無信心

admit it

你話同朋友去玩就話姐，日日返工食lunch 都要報到，諗下都煩

同前度係互相報到咁相處
當然唔係每分每秒啦
都係出門口
食lunch
放工
返到屋企
有咩事要出去都會講聲咁...
唔知咁係咪太chur太奇怪...

正常吖
問咪答一句囉
得個知字啫

開會兩三粒鐘忙咪事後得閒話我知話忙囉
有嘢做咪同樣做法...
我又唔會個兩三個鐘jer住係咁問做乜唔覆嘅...
但離開公司係成個地點移動緊喎...
喺車度俾兩三秒我都得掛...
碌下ig都會啦

Regular要做嘅野都要report？(例如返工)

潛意識你都係有想control嘅成份係度，你真係因為怕佢安全定唔安全？

咁唔洗講野啦

唔係果幾秒嘅問題
係佢唔向你報到你就發脾四

唔係報到，個人返到公司噤一噤電話個陣講2句姐

平時係咪都係幾個鐘唔覆msg，見面個陣有無問題?

唔洗下下計到咁足嘅
如果咁簡單嘅野做左可以令對方舒服
點解唔做

屌你5次真係煩到西到，你驚乜鳩姐香港番工放工有咩事好發生姐，點姐出街食個飯又會出咩事姐？
屌你咪咁痴線啦成熟少少比d 空間人啦
同埋我你話煩唔煩咁又點，你條女擺明覺得煩啦依家

樓主重點都唔係想佢報到，係想知佢做緊咩得閒噤電話既講句野姐

一般ig求其影張相send比佢當打左卡

師兄你真係明 謝謝你幫我指出

真呀 拍拖係咁架啦

日日報到幾次
慘過俾人拉，要擔保

就係做緊咩關佢撚事...

屙屎駛唔駛話佢知

唔講呢d就唔洗講野?
同你拍拖都幾悲哀

正常 但只限一開始
之後其實你都會開始知佢幾時出門口食飯放工之類
但唔講早晨晚安就好睇人

女問男見得多
男人老狗介意呢啲野

如果佢肯咁我又唔介意啊
我係有時諗ig都得閒like啦
會唔會用幾秒喺我度都唔得...

上面已經講咗唔使咁detail啦
係咁以單聲啫...
你返工每個動作我唔需要知架...

咁拍拖講緊嘅係兩個人嘅事
煩惱自然比單身嘅時候多
講到尾都係互相遷就去攞個平衡點
如果怕煩嘅 點解要同人拍拖

好心你明知佢唔夠愛你就做好自己

諗方法點去經營段關係啦

男人老狗介意人地唔覆你真係好小家好肉酸

出門口
返到公司
放工
返到屋企/約左人去街

呢d正常都會講
另一平安全係會擔心
男女皆是

但你話lunch食飯個啲就唔洗啦

返工放工都要報到係好chur

開撚住個「尋找我的iPhone」由個衰婆自己check

唔鐘意咪覺得煩，我同男朋友都會主動講
人地都話最多5次，樓主都係要呢啲姐
1. 我返到公司喇 今日又要開會
2. 好肚餓 而家食lunch
3. 收工嚕 而家去搵Frd
4. 返屋企

如果我男朋友好似你咁諗就好

其實冇話正唔正常
只係每對情侶都有唔同嘅相處方式
每個人都會對伴侶唔同要求
另一半肯唔肯改或者為你付出係另一回事

出門口返工上車食飯沖涼瞓覺，全部都會互相講比大家聽
已經變到好似習慣咁

最近download返snapchat
開location比女朋友睇 仲懶
佢要安全感 我又唔介意開location
人夾人架姐呢d

男人老狗麻煩到你
出門口同返到公司 同一件事嚟都要講兩次

佢本身唔慣講咪你自己講先
你同佢講你返到公司 佢咪都係應你我都返到喇 咁上下嘅嘢
講吓講吓慣咗講就會自動波㗎啦
一嚟就咁高要求 你冇跑開步我無啦啦叫你日日10k你都辛苦啦

其實睇人 有人係唔鍾意係咁講

係 其實咁真係好足夠
謝謝你指出..

樓主講緊佢女朋友幾個鐘唔應佢
你都on撚9

個個人性格唔同
唔關男唔男人事

你睇清楚我話乜野唔洗講
然後你覆我乜野
邊個on9?

煩撚到閪咁
番工食飯都要同你報到 去廁所洗唔洗呀

睇字都覺得樓主chur

返工做咩關你咩事
出得去都係做野
你驚佢返工時間去同人開房定係咩
同你呢啲人拍拖一定好大壓力

佢同條女講過啦（應該唔止一次）

都無改就醒水啦

佢再chur落去條女一定頂唔撚順識過第二條仔

我覺得Rountine野唔洗講(例如返工/Lunch)。
但放工就要(因為有OT)。

其實無話正唔正常
只係大家習慣嘅問題 有啲人唔問都會自己講
有啲人不嬲無講開 你忽然間要求佢咁做
佢就會覺得你想管佢想控制佢
呢啲位咪需要大家磨合 磨唔到只可以講真係唔夾

呢啲係性格問題 短期都唔會改到 改完都會打回原型
想知樓主幾多歲 男人之家咁算麻煩

正常，例如夜晚收工都想知道佢係咪安全返到屋企

你鐘意咪講 我肚痛痾屎都講
拍拖都係講啲日常野架啦，日日咁多國家大事討論咩

性格問題真 同幾多歲有咩關係？

去街或者有事做點都會講聲啦
但一啲日常嘢eg幾點返工放工返到公司唔通又時時提住咩

一齊左幾耐

可能佢手拎住野，可能佢要睇路，見你唔係咩大問題，咪唔覆你住囉。 唔係個個都24小時電話痴住隻手嫁嗎

係，你係太chur
拍拖拍到返工打卡報到咁
重要唔報到嘅就又擔心又嬲鳩，你有幾insecure

樓主好無安全感？處理好自己內心嘅不安

都幾多 返到公司食lunch講乜春
最多咪返到屋企 同約左咩fd
你似老豆

我同女個apple account link咗一齊
大家可以用’尋找’睇下對方喺邊
有時見係好耐唔覆機會開嚟望下佢喺咪仲返緊工

老豆都唔會咁撚煩

重點咪就係鍾意咪講
唔想講唔可以逼人講架喎 人地又唔係去咗邊度玩 返工啫
有人覺得報到係正常冇問題
都有人會覺得時時刻刻要畀人知自己做緊咩好大壓力
好似被強加個責任喺自己身上咁

除非佢已讀你 如果唔係幾個鐘唔覆你其實好正常

跟蹤佢你咪知

平時返公司已經要打卡
打完一次仲唔夠
仲要係電話同你打多次
會唔會煩左d

返緊點keep住覆...唔使做咩

呃你都嫌廢事

偷偷地用find my iphone check 住佢咪得

之前個ex要求起身，出門口，翻到公司，出去lunch全部都要講
又會成日問我做緊咩
Chur到我想熄電話
分手之後一天都光曬

同你如果天生冇安全感嘅人拍拖 真係好辛苦 好煩 你都知你條女返工 屌你老母使唔使返到公司都要講...唔好咁癲

無特定答案

兩條友都on99，一齊就啱唔好出嚟害人

離開公司出一出去關你乜事，你知黎做乜

其實對方返工呢d唔係regular㗎咩
如果佢係full time, 咁出門口，返工，到公司既時間唔係差唔多㗎咩
咁點解仲要報到除非唔係同對方出街/放假先有報到既目的啫

都真係幾密安心出行男版

係邊， 去到邊，上車落車，返到公司，做緊咩，食緊咩，咁多年都一直會

咁係你拍拖對象咁啱都係咁諗姐
你唔好用道德箍住人哋 吹到責任
如果我男朋友 下下咁樣問住曬 返工 食個lunch 去個洗手間都要報備 我會覺得好唔舒服 心諗有冇咁唔信我
我覺得反而關係 應該互相尊重同埋信任 俾返適當嘅空間
你哋係咁樣嘅相處方式 唔代表其他人接受到

成日話平安平安 又唔係去發夢/去印度/夜麻麻同人飲酒 都要咁撚驚個天冧落嚟 咪撚出門啦

Agger 基本上星期一至五都係咁上下時間返到公司 我覺得呢樣又唔洗講 始終晨早返工都係好撚攰 可能一上車聽歌就訓多陣先
除非係ot或者係office hour以外時間都要返公司做野咪通知聲

其實如果平時會分享生活
講下日常小細節的話
都唔覺得係報道咁
例如翻公司食嘅早餐
行路見到D得意嘢咁

有時 缺乏安全感 唔可以怪哂對方
有冇諗過係自己問題？
安全感好多時候係自己俾自己
條女如果唔接受 你又成日chur住 關係好快完
唔知你係咪第一次拍拖

咁做啲無需要嘅嘢好正常唔上心啦 樓主你拍拖都要俾返空間人㗎，自己得閒就搵啲嘢俾自己做，唔好將自己嘅精神寄託哂喺女朋友度，你辛苦得嚟會令女朋友都辛苦 Msg可以照樣覆，但係唔需要逼自己秒回，同埋唔好下下都問問題。問問題係care對方嗰陣先問，唔係為咗滿足你好奇心，否則會好煩

另外報到依啲嘢，要求嘅話就好chur好似管住哂咁，但互相自發哋報到就會好sweet。所以你要求已經輸咗一半。要求嘅話俾人感覺真係好差，變咗要交功課俾你咁，而唔係自己想同你講囉。
（我個人覺得最基本要報到只有同其他人出完街散band嗰下，之後返到屋企嗰下報埋都唔錯，其他就唔係必要。大佬我返工條路有幾唔安全呀痴線）

你想對方講佢喺邊，就應該係你自己講先，咁對方見到你講就會答相關嘅嘢，eg你話返到屋企，佢會自然答你佢啱啱先收工咋仲等緊車之類。但唔應該俾壓力對方囉

當然，如果你見佢好夜都未話收工/食飯嘅，都可以問佢「咁夜未收工？」，咁就變咗做caring而唔係demanding 但唔好成日用，都係嗰句，成日問問題真係好煩。有咩想知你就講你自己相應嘅話題等人答你。咁人哋會覺得係佢想講而講，而唔係被逼

咁煩左d wor
裝d情侶app囉一係
係咪有d裝完會見到對方向邊
普通日常返工放工 我同男朋友都唔會點互相報 間中先會講下
除非出左街 約左frd 夜晚夜返屋企先會講聲返到等對方唔洗擔心咁
我地有野傾先會傾 呢d咁無謂 返工打卡咩
想同你講係一回事 一定要做又係另一回事了

晨早流流真係唔想撳電話 一早起身咋咋冧出門啦 仲咁得閒報到自己起咗身 我既訴求就係想瞓覺

我返公司食腸仔包 琴日食菠蘿包 前日食雞尾包 日日都喺屋企樓下間麵包舖買 係咪真係會有人想知

就算真係好眼瞓，回個sticker 話瞓先有幾難
可能你女朋友真係唔慣咁樣報到
但係拍拖唔係就要互相遷就咩。
如果你真係有咁需求，而又唔係太過份，對方盡量配合下都係愛既表現...
我自己係咁覺得

我會要求男友放工返到屋企講聲
自己放工都會講
朝早嘅話就唔會嘅
因為都係返公司
平時朝早講開野
見佢9點幾覆我都知佢返咗公司

Lunch 就算吧啦

食lunch都要講就誇張咗啲
一到lunch time就會食飯架啦
有咩好講

另一半中意咁做咪做黎氹佢開心囉
呢d唔覺係信任問題喎

你都話咗係垃圾嘢幾個鐘唔覆有幾閒
返緊工呀大佬 24個鐘on call 覆你咩

得閒關心下自己個仔有咩問題? 中學生反叛期?

用zenly咪知

咁撚多正皮係咪癡線
拍拖仲要打卡開工收工

你係咁咋 唔係人人都一樣
打兩句係唔難 但日日都咁頻密就會煩

正如打飛機係可以好快手
但唔係人人都會一日打五次

正常你問就會答，但又唔一定要人自動波，到左邊到就要和你報到，會好攰的

笑死 如果女開po既話
啲人一定屌條仔畀唔到安全感條女

你條女偷食緊點玩報行蹤啊

想當年long d真係會做咩都互報告
但係返左香港就覺得唔再需要

Control freak

好撚煩返到公司都要報到 大概知佢今日行程咪算 洗唔洗check得咁密 煩到

咁撚多正皮
啲人唔睇內文????

返工同老母報下位反咩叛

哈哈我同男朋友食野都會互相影比對方睇

好鍾意樓主個名

樓主，你要求對方無啦啦報到啲routine野係古怪喎，寧願你拋啲話題出黎，eg行山失蹤單野，然後再順勢講啲你想問嗰啲無聊野。

不過都建議你唔好再咁做，啲女好快覺得你煩過老母，分手就不遠了

Iphone本身有 family 定位 有得睇起邊

責任係我覺得自己有咁嘅責任姐
呢套唔啱你咪唔好講

我同女朋友每日

I out
I office
I lunch now
I home

返工放工食lunch唔會特別講 除非有咩特別嘢發生
放假同frd出去會主動講 影d相比佢睇下 比安全感佢

樓主控制慾控
恐怖情人alert

笑咗 起晒鋼

唔正常，再遲啲駛唔駛每分鐘都要話你知做緊乜，on99

我係要求我男朋友起身講早晨 約fd出去玩就講聲 臨瞓講早抖 其他都無咩所謂 同fd落街食個頹tea呢啲就唔洗特別講 佢鍾意就講 唔記得就由佢

試吓減緊啲 出門又講翻到又講有啲煩 佢主動講就話啫 迫出嚟唔太好

正常過咩
結左婚十年都係咁

定時報告實時位置就唔會
但去左邊同邊個去點都會講聲

正常嘅
拍拖個陣大家會講
而家結咗婚 食飯都會影比我睇食咩 放工都會講聲
習慣嚟嘅姐

control freak
以前試過 好煩
樓主獨立啲啦 條女明顯獨立過你
比啲空間人

有開位置信息

屌 睇字都覺得控制慾好勁

你話點就點啦
就係日日咁做都咁開心
但其實做開呢樣嘢嘅人
都唔會當係一種「報到」
根本唔會有壓力同埋hard feelings

樓主好撚柒煩 又要扮受害者 希望條女快啲甩難

你太煩

Same

唔係唔正常，但日常都要報到太誇張

too over

門口坐巴士 返到公司咪同我講聲

出街講聲係正常
番工要報到就過份左
番工都有報到？

你有病就咪殺人啦

你都識講時不時，果日特別少少咪講聲
平時日日都做嘅嘢有咩好講

好眼訓訓左點覆你
唔通預知會訓著講定先咩

其實你要呢啲報到有乜用先？
一日幾次你唔嫌煩咖咩？
我幾日一次都覺得多餘啦
除非我男朋友冇送我返去
我返到屋企先會同佢講聲
如果唔係都唔會特別報到

第一，大家唔知你真實情況係點，可能你好煩，好無安全感呢。

第二，假設你正正常常，咁你要小心段關係是否已經開始駕馭唔住，如果係就係警號。

第三，你要留意佢個人性格係點，從而判斷係咪自己多心。

恆常嘅野唔會特別講 但會講早晨同早抖
有時訓左冇講早抖醒左會講返

約左人會講聲 有時淨係落街食野未必會講
離開公司一陣都要講真係onlun9
唔通我出去開會去邊見客都講？

囡： 痾緊屎

基本上唔會講 我是自由的

lunch 可以cut la, 無乜特別唔洗share, 食到好西咪開心傾囉

番工都可以skip

即係剩番 朝早出門口、放工 講一聲咪夠
其他有趣先share 啦

你係擔心定對自己冇信心
Btw 係咪搶人女朋友得返黎架唔係點會咁冇信心

點解一定要抽幾秒講做左d咩？
就算係屋企人都未必會咁要求
如果唔係有急事 幾個鐘唔覆無咩問題
返緊工緊係做野優先
唔明為呢d小事而唔開心既邏輯係邊

我：早晨
你：早晨
我：食lunch
你：嗯
我：放工
你：嗯
我：到屋企
你：嗯
我：早抖
你：早抖

咁就一日
我見到都悶
希望樓主唔係咁冇營養

我都會唔小心訓著左就無覆
其實好正常啫

樓主仲煩過安心出行
安心出行都係食飯先要打卡姐
屌你番工放工都要打

結咗婚表示完全唔會講

覆你兩句都起鋼

無問題
簡單交代一句都唔肯 學咩人拍拖

佢明顯係佢條仔

我捉住佢pat 推緊車典同你講😂

好正常啦
平時同另一半signal咪又講食咩去邊依啲無聊嘢
唔講真係唔知點keep住signal
有咩要傾咪出街再傾仲好
不過你話無時無刻都報到就好難做到
人都想有啲空間同有心情唔太好想唔睇手機

Set定位咪得囉
就算講都可以講大話

屌返工 如果真係忙起上嚟嘅話 幾個鐘唔應都好正常啦
仲要應埋個啲咩 我返左office啦 我食lunch啦 我返office啦 我收工啦 有咩意思
收工咪慢慢傾
自己份工太得閒無野做就檢討下自己啦

樓主想:
我起身喇
刷完牙喇
換左衫喇
出門口喇
等緊車喇
上左車喇
落左車喇
返到公司喇
食lunch喇
食完lunch喇
放工喇
等緊車喇
上左車喇
落左車喇
返到屋企喇
沖涼喇
沖完涼喇
食飯喇
食完飯喇
上床喇

關我咩事
樓主話佢條女幾個鐘唔覆佢
但原來出左去幫同事買野都無搵佢

唔會話有特定相處方式，人夾人

好似我同女朋友一齊左4年，由於我唔鐘意傾電話，傾電話次數10隻手指數得哂，咁佢又無問題，大家互相遷就

係睇相愛程度幾深啦，如果佢要我日日傾我都會就佢

拍拖 全安感好緊要
如果對方俾唔到安全感自己
可以哩個伴侶唔太適合自己

當然，迫得太緊對方
可能會令對方反感

我由起身到瞓教同會keep住同女友 tg
返工有desktop tg仲輕鬆

其實無話邊樣先正常 每個人都唔同
主要係睇你兩個點拿捏平衡點
佢覺得呢啲好煩唔想講 你覺得係情侶間一種連繫
咁要睇邊個讓步 可以係佢配合你 記得就講聲
一係你就唔好咁計較呢樣野
如果唔係 兩個都辛苦

唔好咁撚煩得唔得？去邊關你撚事呀

搭車返工都下下要人報到太過份

其實有d似啊媽叫嗰女報到咁，佢大嗰架啦，有時你唔問佢反而會主動講

睇到樓主啲reply都覺得成個人好怨婦好煩

我諗未厭時就已經成日唔報搞到對方心掛掛 其實係睇得出邊個愛人多啲 邊個其實想縮

星座撚係咁：巴打水瓶？/巴打條女雙子？

水瓶同雙子好夾咩？

做緊ptgf都唔會講

拍咗7年日日同另一半講番到

溝緊既女都會咁做 何況溝到既女

屙緊屎都照講啦💩

返工時間唔係公司會係邊呀屌你老母
問問問
你唔煩我都煩啦
利伸開頭會同女朋友講
一齊得耐知大家schedule 就冇特別講
除非約左人食飯 即興有活動就會講

唔好理佢 對佢好就會每件事都變成理所當然

食飯都要報 人地老母都冇你咁煩

咁冇安全感就養狗唔好拍拖啦

分手啦

金牛射手？

出門 返到公司 食飯 都要報到
就算係中學生老母都唔會咁問啦...

坦白講 我諗大部分人都捱唔住

呢啲女可以分得手，樓主要決絕啲

完全認同，樓主其實唔洗介意自己既諗法，有需要就講出黎，好過屈係心面，唔係話男人就唔洗安全感

拍拖要自由度既人好多，但亦有好多人係鐘意痴身
知道自己係邊類人，亦都要認清對手係咩人，雙方協調先係道理

唔洗介意人地睇法，拍拖係你2個人既事

但亦咁講，雙方鴻溝太大要有心理準備分手

咁都唔叫密？
你控制狂？

一日報到幾十次，有冇再煩d

非星座撚唔知，我只係鳩噏兩個舉例

其實你自己有答案啦

佢有幾愛你 你應該好清楚

同意 起碼大家安心
大家都會講

自從ex 開始返工好忙... 打電話又唔通就知出事

講係正常但唔係必要
你要求嘅程度都幾煩

你自己諗下
出門口番工都要報到? 一個月都可能OK
2個月都覺得煩啦
最多咪朝早等車果陣一個MSG 知佢起左身咪算囉

我一直覺得為咗無謂嘢炸人機嗰啲有癡線佬特質
一定有好強嘅控制同佔有慾
要長keep關係最忌係無私人時間
男女都係

我會開動態gps

關鍵唔係報到
係佢比唔到安全感你
你覺得佢唔夠鐘意你

老實講 我男朋友lunch食黎食去都係公司附近嗰幾樣 我都唔會特別想知 有日特別啲咪send黎睇下

唔係介意話俾你知位置，
但你好似俾人感覺要定時定候報到咁，
會令人好大壓力。

樓主要拿捏得好先得，
如果唔係條女因為咁而開始諗放棄你。

想講咪講 唔想講你迫佢都會鳩吹

樓豬依啲種類嘅情人一定要遇返個癡女型顛閪先襯得起你
講真
你啲行為係缺乏安全感同控制慾強嘅表現
最大問題係你唔覺 仲覺得自己已經好克制
其實某程度上都幾恐怖
佢係你女朋友 唔係你附屬品

其實有時一個人忙起上嚟到有自己休息時間
係真係未必想有啲咩互動 想自己靜下求其碌個ig過依一個鐘
你就係咁chur住佢唔放 真係幾有壓力嘅表現

你開得post叫人評下理
即係一定同女友嘈過依個問題但傾唔掂數
其實如果喺一個唔癡身嘅女仔角度睇
真係幾煩

太痴身都唔係幾好阿

屌你呢啲兩個夾嘅啫
就係太普通人地咪會覺得好撚煩

我唔認同番工放工或者食lunch 同樓主(自己男朋友）msg 一兩句好煩
樓主話女朋友番工好忙
咁梗係番工放工lunch 個時先msg 啦
咁呢D時間msg 得都係講呢食咩/返到未
有咩咁煩？

正常，但你係控制慾強到唔正常。
之前都好似你咁成日叫ex報到，
最後分手原因就係情侶都需要有私人空間，佢覺得有需要自然會話你知，唔好搞到咁煩咁chur。

因為你以前慣咗咁做 而家唔做先覺得唔慣姐

變左硬性規定就唔正常

帽事嘅

你咁出色點會A0啊

樣子生得幽默

問咪講囉唔問講嚟托咩，反正對方啲行程雙方都知道㗎啦

知唔知點解佢寧願like ig post都唔覆你？
因為你已經chur到佢連開你個chat都覺得煩
得罪講句樓主唔改下就真係就快88

問太密會好煩 如果日日都係Routine野就唔洗下下報到 如果你係信得過對方唔洗係咁check住佢係邊

返放工食飯日日都係咁㗎啦

唔洗吓吓做乜都講掛

有心既就起身食飯放工講吓
唔洗must 既

無正唔正常，每對情侶相處方式都唔同
最緊要大家舒服咪得

「喺公司點解搵我又搵你唔到」
屙屎得唔得 開會得唔得
到時乜都要講 都幾煩

愛你嘅就會做多啲嘢令你放心

但你都唔好俾太大壓力人
同你拍拖姐
駛唔駛去邊／做緊乜都同你講
相信下另一半啦

唔講先唔正常

會主動講

煩撚到lunch到要報到唔怪得佢屌你

為保障你的私隱，我們特此提醒你，你現正與分享你的即時位置。
「Google 位置分享」可讓家人朋友在不同 Google 應用程式、服務和裝置 (例如智能螢幕) 上，查看您的即時所在位置。如想停止分享您的位置，您可隨時前往「Google 位置分享」設定。
謝謝！
Google 位置分享團隊

唔知你地啦
我就開24小時GPS俾佢自己CHECK既
find my phone果啲佢都有埋
因為我嫌煩同覺得你要唔信我既我都無話可說
不過唔建議大家學啦下

無拍過拖，唔知

我會覺得好煩 適可而止態度算
我條仔之前都好似你咁
但我嘈完佢後 大家自自然然就得閒就問候下 報下平安咁
你估你日日咁樣做 條女一定要受哂嫁咩
唔好咁自私你既慾望

分得

正常到不得之了啦屌

痴線既咩, 返到公司, 返工lunch都要同你匯報?!

首先要知道你問得咁密既目的係咩? 你驚佢有咩危險?! 但正常返到公司有咩野咁危險要經常同你講去邊?? 洗唔洗連去廁所, 去咗幾多樓拎文件又要同你講??

就咁睇我會覺得你控制慾真係太強, 我係條女都頂唔順啦

可能處女男

生活習慣不合啫

我係仔聽落都範褸主好煩膠, 同樓主拍拖慘過住監

不如喺佢手機裝個gps
以後你咪撚再問啦

以前女朋友成日問我做乜online 都唔覆我我就會send 一大段打緊既公司野畀佢

你諗下，你同個ex咁chur報備咩又係分手
所以呢樣嘢對維繫感情作用不大

得唔得閒唔到你講，你覺得佢移動緊好得閒就應該覆，呢個係你assumption，佢可能搭車想訓，想自己靜靜地，想諗吓嘢，唔一定係好得閒，亦唔一定想講嘢
只要平時有足夠溝通，平時呢啲覆唔覆講唔講嘢真係好閒

你並不是唯一

我都係同條仔互相share location
啲fd話咁樣好痴線 但我覺得好方便
佢想知我係邊咪自己睇唔洗特登問

岩呀屌
反正我既location都係翻工放工拍拖同係屋企
你鍾意咪睇住我個tags係香港地圖上邊爬

我同女朋友都係

係咪拍拖無耐